mk 有臥底狗

mk 手足有冇人cap 到圖，拉左不少於三個

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

邊個台??私了左未?

蘋果